屌那星，食飯冇比貼士被Niger 同 White Trash 打到仆街，返中國了

連登日撚日吹美國好，學費又貴食飯又 tips 又要 OT

返咗未 快

美國食飯唔俾貼士 第一日住美國

食快餐唔洗喎

咁你仲唔翻嚟？

未

以前香港冇比開，一毫子都拎返

我唔食 fastfood, junk food

美國有美國好

寄人籬下係慘啲㗎啦邊個State

真係走出門口冇耐比人刮咗幾巴，報警又唔理，我係 michigan

起底負皮不推文
一時又台灣一時又荷蘭一時又巴拉圭又美國

配合下oké?

咁你唔畀貼士又係你唔啱嘅下次直接po subtle asian traits 個啲求救話expats比人蝦即刻大把人幫
MI而家凍都乜咁 樓主著多件衫
翻緊工？

打得好 打死你條仆街仔

唉，黑白聯手乜都死
讀緊書呀, Michigan State University

咁撚多野講打到你個閪仔半身不遂

殘忍

其實我只係叫佢地比兩杯水，再拎多張紙巾，咁都要打我

美國自己煮啦, 平靚正

MSU正喎
唔關事，咁你唔識規矩係你唔啱，但唔止於畀人刮
呢啲係原則上講唔通我哋唔可以咁樣畀人恰到上心口都唔畀反應
不過你下次記得畀tips

給我打，把他往死裡打

我都係兩個禮拜先出去食1次獎勵自己

MI食野唔計農村地區算係平

我個個星期都去鋸扒